馬明同蔡一智係咪扮拍拖

畫公仔都唔洗畫出腸啦！條友仔開口埋口成日話睇AV，想塑造一個咸濕男人既形象，其實根本就係死gay佬一名！